吹雞英文係咩

Call nan

blow chicken
so easy

Prostitution

blow water

call g

What the spring are you talking?

Blow chicken English is meh

Blowjob

call other people to help

I am weak

I go to school by bus

Call many man

Why not woman

2180 0000

blow ma yu

Blow job

need backup

Call g 無誤